求唱歌導師推介

有冇巴打學過唱歌又有好的導師推介

莫華倫
仲識點樣用丹田

有興趣學唱歌可以Tg傾下

真聲樂老師，有興趣留個tg，會聯絡你